[I/A] Wonder Gravity～皮諾與重力使 - 新推出奇幻冒險 RPG！4月1日配信決定！

官方網站 :
官方Twitter :
宣傳影片 :

由 SEAG Games 聯同 f4samurai 推出的奇幻冒險 RPG《Wonder Gravity～皮諾與重力使～（ワンダーグラビティ ～ピノと重力使い～）》自去年12月宣佈延期至2019年春後，正式決定遊戲會於4月1日推出，可於愚人節當天下載遊玩。

《Wonder Gravity～皮諾與重力使～》最初於2017年11月公開遊戲情報，去年4月開放事前登錄活動，同年6月展開刪檔封測，並原定於2018年內推出。遊戲中玩家將可利用推進器飄浮在空中進行戰，戰鬥隊伍編制由1位重力使角色、4隻皮諾以及1位協力玩家組成，最多支援10 vs 10，進行大亂鬥。

現時可以到官方網站，了解主角雨果（ヒューゴ）及其他主要角色的背景和人物關係圖，亦可一窺到冒險舞台「空の世界」的地圖。

本作為一款讓玩家們化身為能操縱重力的主角們，在天空展開奇幻大冒險活劇的 RPG 角色扮演遊戲，遊戲最大特色所在，就在於搭載了獨特的夥伴必殺技登場，例如主角們除了各自的 Over Drive 連續攻擊戰鬥之外，還可以透過三名夥伴進行攻擊來發動強力的同步合體攻擊，豐富的攻擊模式戰鬥玩法，也讓整個遊戲戰鬥更形刺激有趣！

遊戲聲優

《皮諾與重力使》（又譯《奇幻重力 ～皮諾與重力使者～》）的故事發生在一個沒有大海和陸地，人們生活在寬廣天空中的世界。這裡居住著人類和小人種族「皮諾」。主角少年「雨果」為了尋找失蹤的父親，與想要拯救生病青梅竹馬的皮諾「尼爾」相遇，那之後作為「重力使」踏上了冒險之旅。
本作製作陣容十分豪華，腳本原案為 小林靖子（代表作：《假面騎士電王》、電視動畫《進擊的巨人》），片頭動畫交由「Studio M2」負責，遊戲音樂則交給了著名音樂人光田康典旗下音樂會社「PROCYON STUDIO」。
試玩畫面

遊戲畫面

片頭動畫

iOS Download：

Android Download：

留名

起身刷

中午開？

佢話午後

留名又死SER

流名

lm

玩緊

刷到4星？

一定

一開頭耐到呢

無限刷

正喎無限三抽

刷到1隻4星 補

BTW係咪只係得一隻4星

我都係呢隻

有4隻

日本仔咁快重課定點

唔係喎
好似要刷首20抽

第二隻

禁左好多次先有隻4 星
玩住先

第三隻

第四隻

模擬器玩唔玩到?

第五隻

玩到

第六隻，奶

T pose

證實，唔止4隻

6隻？

蘿莉美術圖滿分

應該7隻

未得閒試 玩法如何?

刪左再裝個save仲係到

D囡囡幾得意

分人物，卡 4星

糞驚
幾乎冇選擇性
又冇戰略性

首抽長到爆
又食電

首抽係一開頭3隻?

世嘉出品點睇

之後仲有廿抽
初回3連ガチャ
スタートダッシュガチャ10連×2
単発ガチャ

8隻先啱
エールデ
ヴィスタ
シルヴィ
ワルター
アルトゥロ
エイベル
リグレット
プラス

$EGA

廿抽

開始死SER

留定名先

Loading

冇得刷首抽

好慢....

評

好似冇得刷首抽?
我清咗data個save都係到

Sランク

・防御無視攻撃(全体)
・HPを消費して攻撃力UP(3回)
・属性ダメージアップ

・全体攻撃+ダメ軽減+ガードアップ
・防御アップ
・常に自動回復

・全体攻撃+防御ダウン
・獲得ポイントアップ
・攻撃時に確率で暗闇付与

湯巴覺得呢隻玩法點

囡囡幾q

第二次十抽幾時有

我覺得啲畫面好唔掂，仲要轉嚟轉去睇到眼花，抽咗一次就del 咗

Gameplay好窒 就黎堅持唔住

真 唯有掛auto唔望

不了，下一隻

我用iphone8 plus
就算玩出名畫面靚果啲game都唔會窒
但係呢隻真係幾窒 本身隻game又花
都係下一隻算

邊忽窒
iphone7無事喎
有無setting咩畫面演出優先
畫面同故事都唔錯
但玩法真係太單調
唔知玩得幾耐

我都唔知點解
不過都係下一隻

今時今日都仲會有玩法啲禁單調既新驚
係咪又係想吸第一波水就等執果啲..
但而加咁連第一波水都唔知吸唔吸到

30抽0 4星 刪得

驚已棄

維護緊？

點樣有頭兩張十抽卷？

呢隻都要開服維修

麻麻地

都係算了

可想而知幾多人鐘意刷首抽

點刷, 我清咗data都有個save係到

冇刷過CC?
sega要兩部機引繼
依家用bluestacks引繼應該都得既

已棄

出埋D垃圾
試都廢事

刷緊

成日打完一關都load唔到

入1關都load勁耐

無人玩咩?

唔係喎，一開始首抽三隻之後問你要唔要，㩒左邊又再抽過，抽到四星為止

大家都好似已經等下一隻

果到可以任刷 但之後10連抽先算首抽我覺得

仲有新GAME出?好似好耐無出GAME 靜左一排

任刷有四星我心足lu

畫風好好既 囡囡好正 但玩法冇咩特別 同埋有d窒窒下咁

玩法悶左d
入下一關成日都卡loading

廢ser

有排都未試到十人

開得 第1次10連1隻4星同4星卡

係咪開得？

第二次用第二部機引走個account之後，第一個account又自動引返落部主機度…
可以點刷？

放棄啦
隻GAME都已經唔係好好玩
仲搞D咁既野

可惜無隻新game好玩呢…

好疾

好難先儲到第3次10連

3石一關

都幾 on9

屬克好強

唔可以全隊一屬

至少三屬入隊
助人再簡有利屬性

角色關得1粒石
抽1次10連要250石
真心度縮

廿幾ap場

Dklm

我係首抽用250石10連有4星起手 之後先用活動100石10連 再150石10連

咁你可能打唔夠石抽哂個活動
STEP3 必4星都還好
STEP5 自選4星啵

咁睇唔開

無課應該好難抽到step5
得返幾日

有無人開公會玩

就你開

q版model好得意 首抽4星+活動10連出多隻 玩一排睇下咩情況先

佢時間應該會廷長啦 無可能咁快就完

又無維修
延乜

成日維護都無維修?

原本有一隻 又出多兩隻

你開啦

第3下中重覆
好彩第1次中2隻4星

公會名: 4DG自己申請

歐歐豬

In左

applied

無得刷唔知點玩
原本都覺OK

申請左

想刷 有無計 得1部機

唔會呀,而家打到主線4章2編
玩家LV 8,差50石就可以step 5

活動唔等人
你重慢慢來

申請咗

佢另外抽多左個250

要打多50關

係喎
每編完又有實績10石
唔駛足50關既

你地留返個名我驚收錯

服未

都要回體既

程瀟

爆蒼[$EGA]

呢隻回體算快,趕唔切啪AP藥都要
不過睇實績好似得4章,驚唔夠關打

Liz

鉄華団

入左 5點半係咪有得踢波

得呢堆人 駛唔駛重刷

呢隻冇得刷

引走個帳號都無得重刷？

an 機有...apple無

上面有巴打試過話唔得

唔係引繼刷好似係del .bin file

爆左？

申左

我棄左 30抽0 4星
加上轉黎轉去睇到頭暈

係咪滿左人？係我開新團

係呀你開個新

Siu4
忽然維護

我準備開團嗰陣維護

有興趣就自申

已申

見到

申請左
Asazuki

難得有哂第1,2位4星就玩下先

auto唔識開大技

遲咗一日刷首抽
你地棄啪晒未

當我冇講過
抽完棄埋

升人等踢波啦

唔知點玩⋯

1.攻擊-附加效果6種
單體攻擊
次回傷害上升
迴避上升(?)
治療
卡牌攻擊
屬性攻擊
2.屬性-很重要的觀念,屬性相剋影響很大
在戰鬥中點右上齒輪看
3.技能與必殺技-前者按回合計,後者按回覆量計
4.主角的服裝會影響角色的數值
建國紀念祭的"服裝設計圖"和"素材"務必買,作出來的服裝有屬性跟攻防,會加成到同屬性的角色身上
5.合成
角色和卡牌這兩種有些差異,角色有強化ˋ限界突破ˋ覺醒三種,抽到同張卡會自動換成該星等的突破點;卡牌合成同張卡時,會提升技能跟限界突破.
6.mall
裡面有一對JOJO角色是作服裝的地方,工匠角色是換表情髮型等的地方,硬幣從menu的書本那獲得.
7.體力回覆是1分鐘1點

轉自巴哈

琴日開始玩 岩岩抽晒5 step 活動商店都換左一半 見到有人話會extend活動 應該都冇咩可能

其實裝果d卡係咪要跟番人屬性

主線清哂

係唔會夠石 抽250 +齊STEP5 既

應該係...但係邊有咁易

幾時有波踢呀會長

唔係好睇得明d日文，9跟屬性裝用住先

刷探索整裝
但都有好多圖則要經踢波換

睇技啦
帶回同攻UP個D

佢應該要下星期先有
我建議有咁快得咁快覺醒...好似會unlock團戰技
姐係扣tp個d

點樣儲夠石抽哂5個step

打哂主線

65體一場超級

我會食水打

你哋戰力升得咁快打到超級。。。

佢D畫面好似唔多順
戰鬥反而冇問題
係結算...主畫面...選關個D就唔順

點樣唔順法係lag？

・クエスト準備ページ表示時のDB通信回数を削減
・マイページ右上のバッジカウント処理を最適化
引き続き状況を確認しつつ、対応行ってまいります。
また進捗がありましたらご報告いたします。

咪鬼再轉轉轉

三萬鬆d 用埋npc助人就過

爆主線幾多戰力左右？

打到4章3編3話 戰力3萬3 加埋D探索,角色任 夠抽晒5個STEP

我3萬3。。。試吓先

你step5揀左邊隻

簡左プラス, 都有諗過簡アルトゥロ, 不過見プラス有自回, 大招又有damage reduce所以最後都係簡左佢

清完主線冇野做 活動又一日得4場 肥關又冇體力打

有冇打邊關多d錢，1場得百幾蚊

星期六日打錢關

有活動關打咩

抽堆第4下
中多2條仔

第一行第3隻 勁呀

一日4場

4月5號會測試唔計排名
4月中先正式開始好似係

有得練波

第一個任點解？

好似加朋友之後send message

係公會頻道講野

想問入左人地公會點退出
搵極都搵唔到退出鍵

好似係公會會員名單果度

入公會之後禁會員list

冇野好做清晒主線D 3星, 聽日main完可以直接拎服裝圖

刷住衫既材料囉

打超級會唔會用得太多體打兩場就無哂

仲有冇公儲收人,上面2個爆哂

有個應該唔玩...你入黎囉

4DG點解搵到呢個

我都唔知wo

抽埋最後1次
自選左早見
點知送多2隻突
全驚4條囡囡齊晒

有冇得邀我

抽左成40次一隻4星角都無係咪可以棄game

你搵an機朋友引走佢

Ios朋友得唔得？

an機可以del save, ios唔得

50抽都抽唔到一個4星角，唔玩算了

50抽送一隻+活動光4星都夠玩啦其實, 滿破3星勁過4星 係輸大技

依隻驚維護係冇補償既 SEGA有冇咁孤寒呀

佢送左10連俾你

10連係賀15萬DL

已申,名:幸運金幣

出擊順序個3格 有時紅色 藍色咁
有咩分別?

應該係

單體攻擊
次回傷害上升
迴避上升(?)
治療
卡牌攻擊
屬性攻擊

不過唔知對應係咩顏色

樓上巴打有講

150萬dl送2張10連券
重刷好機會

THX兩位巴打

accpeted

有冇人試過係公會間房乾杯

未抽四同五次十連，中呢幾隻，咁點算好？

全部都得4星
隻GAME6星先勁
你重刷啦屌

抽左2張券未

抽左

開啦，快手搞埋第5次10抽，又多隻4星，岩岩夠6隻

兩隻SR 兩隻SS 都重問

快手抽埋STEP5 升LV下星期打波

好似唔夠石喎？

邊隻SS？ SR係乜？

夠呀
第4章開始每關送5石
打打下就夠

推主線 推完 應該差唔多

ok thanks

SSR 火男光補
另外2隻SR

同埋DAILY LOGIN有石

聽日開波 唔知點解轉唔到時間 我prefer 兩場都夜晚

聽朝第一場？ 未必打到⋯

聽日好似係試姐 我地之前再傾打咩時間會好啲

打今晚8半9半

正！終於有波踢

最上果2個要點先做到

打建國任，今日過唔到㗎，等11點reset啦

我日日都有打，打左10次以上，但係都keep著得8/10，係咩中左bug?

!幣點樣拎

今日開始玩，有無公會入?

如果長玩就等下

希望長玩倒

新手想問可以點刷首抽 已經用iphone ipad但係引繼只係兩個ac互換

一定要an機朋友幫你轉之後佢自己del file

請問有無公會可以加入？

搵下hkex

對面得3條友

豆腐ser仲要學人玩呢種即時會戰
睇佢轉圈圈都飽

我岩岩無事

930呢場你唔打?

輸了輸了

到我入唔到

係咁轉圈圈,明明18次,到打果時變20

睇佢正式個陣會唔會整好...佢之前個兩隻D團戰都可以無事

搵唔到
仲有無公會？

HKEX滿左

所以係一開始一隻一隻出然後高chain先出3隻？

10/20/30個啲都係要3隻拎多少少分

聽日再試下 不過玩落隻驚都悶悶地 比多幾日佢

公會清左個位...有無人要入

岩岩開始玩 求公會
努力草緊第3次10抽

有得入？

Yes

想入公會 請問咩名

請問keyword？

4dg

申請左叫渡辺曜

伸左
驚名 人間風情

巴打可能要等等有位我再通知你

轉轉轉

求巴打好友打到暗關太多火屬比人克死

呢兩日係咪打錢。谷d4星裝備卡升level先
都冇料升人仔同埋覺醒

係呀 最好打返夠錢你升卡

呢隻驚都幾得意
可惜冇人推

係開頭太易玩姐

今日先單隻驚黎玩，我想問有無攻略網可以睇下?我見巴哈好似無

隻game其實好易玩你有咩唔明係到問

想問一問 例如補 想用全體補既技要點發動

打到黎呢到要6萬戰

絕招要等佢儲 血下面個行就可以睇到仲差幾多先出到絕招

公會有位有無人入

4DG ,陣間有團戰

我想入

申請4DG 之後留個名

今晚

渡辺曜 但搵唔倒你地公會

應該因為你地有團戰 唔比入住

咁我加你好友先

好

家陣都有
但我唔記得轉team笑死

點樣換長髮

整時裝個個位

申請左了渡辺曜

我問得唔好
換長髮d幣點樣拎

想問角色d裝備我見得本身著開個套可以整，有無得整多d衫同褲?同埋4星角有無邊幾隻係特別勁?

第一行第三

特別勁姐係邊方面

輸出

同埋想問有奶角有邊幾隻?佢送個隻4星細路算唔算奶?

冇人打團場

入住個日本團等位

唔見

4星暫時睇女紅槍單體最勁

隻野打boss勁

又禁多次睇下有無

個團有位講聲

棄了 大家加油！

肝緊step 5

不過真係幾悶，唔識睇日文，都唔知主線劇情講咩，只係一路係咁推主線

下隻再見

有位

申請左，id: kayser可以排係丹下櫻後面

申請左，ID: 二葉いくみ，啱啱先退左團，唔知可唔可以即刻入

左上角個lv點樣升
打到第三章都仲係1lv無體玩

暫時5萬戰，等位中

咁快手

3隻60，1隻70，4張卡60，岩岩好5萬

交換所

新玩 有無好友/團比我加下

角色名：Tizx
同求add,多d巴打。靠你地打超級

更新左d咩

buwAmKFJ 加我雖然唔勁

踢波無章 loading問題

loading 問題真係好嚴重。。。

加左兩位 叫愛麗絲

今晚dl黎玩

幫朋友刷左個爆機帳 而家唔想比佢

MCLLCvXu 加埋我

真心齊腳

已加 大家都加下我D4VKaMZk

你仲差一個屬

賠左10連券
但唔抽住

炒左

公會係咪未有位？

屬性剋制重要到
我用垃圾陣打強化超級都好輕鬆
38lv 4星藍盾
14lv 4星綠劍
1xlv. 3星藍盾 + 3星綠劍
自己先3萬鬆戰力
加個街人 50lv 藍盾

入住去因為剋屬加上裝備卡升過
根本就輕鬆。d怪打係R

如果佢出活動有排肝

嚴重唔夠體玩
好快就用曬

出得1張4星卡
但招技廢廢地

有4星仲咁多要求

聽日有更新

有無新角色抽？

好似有

平時都出幾隻4星啦

更新完無新活動無新角抽
有冇咁懶

會長話聽日先有更新

唔知係王定抽新野

哦

升卡既肥料點先有

唔知做咩踢波入唔到場

我抽2星食

全世界都係 等送10抽

係送就聽日出新pool之前好送

睇嚟今晚應該都入唔到團戰⋯

素材關一場牌要好多體，玩幾場就消晒D體

予告】デブリの巣を発見！イベント「デブリズネスト」開催！
デブリの巣(ネスト)が発見されました！
どこまで進めるか腕試し！？奥深くまでクエストを進めよう！

▼デブリズネスト▼
4月12日(金)14:00～4月19日(金)13:59

デブリズネストでは「消費AP 0」でクエストに挑戦することができます！
階層が深くなるほど強いデブリが出現します。

○クラブメンバーと力を合わせよう！クラブミッション登場

クラブメンバー全員で達成するミッションが登場します。
ミッションを達成するとAP回復薬をプレゼント！
クラブメンバーが多ければ達成しやすくなるのでこの機会にクラブに入ってみましょう！

※ご注意
・デブリズネストではコンティニューができません。
・デブリズネストのクエストではＥＸＰ／親密度が獲得できません。

渡辺曜仲玩唔玩架

屌那星係咪有BUG
打時裝素材最後一個三星料差一個
明明打到幾次但去到睇都話素材不足差一個
打撚左幾條體

未試過
因為淨係打強化 / 覺醒都冇晒體啦屌佢

公會有一個位最好長玩打到團戰

棄得好快

團戰係平時用1個人，射波先用3人?

我打人高分過射波

我係咁。。。
不過我見其實出3個打人同射波差唔多分。。。

12號有公會event喎。。。

高chain就應該射波高分啲。。。

幾時先有得入公會

Now

新活動係咩
唔見有既

12號先有今日似預告

抽角都要等幾日

唔差在啦

知唔知今日個團戰正常返未？

公會有一個位 4DG 自己申完留名

申左 愛麗絲

android有update

你地入到場？

入唔到⋯

唔夠人

唔識入

我以為又入唔到走左去夾公仔

d紀念章換咩好?睇唔明日文唔知換咩

可以換時裝 換水

我都以為唔得無試…
之前試左3場都唔得…
第4場唔試就打到…

其實開game d體力有咩用狂打每任限定任?

日日都攞晒嚟刷覺醒料。。。

其實真係由佢刷完 就無野做

聽日有嘢做啦。。。

開始悶
活動又少

出左兩個星期咋喎洗唔洗咁速食

有新嘢玩啦！！

有4次保底抽

得百幾石

可以留石

咁多石

十抽中8張卡

抽完開服5 steps之後就無抽過啦。。。

洗唔洗咁歐

其實有2下都只係保底。。。

我見有兩個pool，其實有咩分別？保底意思係二十抽保底有四星？

抽完5steps乜都唔抽
清曬任都無咁多石啦
課金就課金啦

抽完5steps乜都唔抽
清曬任 SH到而家
頂多抽1次保底有凸

課金就課金啦

咁我都無話我0課。。。
刷完課過1 pack抽5 steps
之後到儲到1000石

垃圾驚

每個十抽都保底有4星
兩次係人
兩次係卡

咁樓上個4抽又話兩保only

課金4保
扮歐

應該係每抽保一四

抽完step 5唔用十連卷抽 呢40抽一定抽得晒

係…

抽2次4星角個pool就算

4星角個pool係第一個？

係

黎緊希望公會member 一個星期打9場或以上既公會戰如有唔夠我可能會清

公會戰係左下角計時個個活動?入過幾次都入唔到

個server改善緊⋯
要係咁㩒reload⋯ 同慢慢等佢“轉”⋯
最快試過都要3分鐘先入到

其實個活動係點玩法
個咩突破數係點計
打完都唔加既

請問公會有無位？

打唔打到930/1030先好多人入無耐就棄

已經想棄
新活動都係咁悶
同埋新章已經要6萬戰力先得

我朋友都想加入

如果佢ser 唔lag 我最少打到12場
我朋友應該唔少過9場

我唔係好識玩 戰力升得勁慢

我睇呢兩日點樣有位俾你地先

好的 有位就招攬我入會

Id: Asazuki

唔該巴打

打強化曜日升lv
之後打覺醒料
星期六日就打錢升卡

同埋你要set團戰陣
編成果度中間果個
擺5個最高戰嘅落去先
之後再慢慢轉
記住要係團戰開始前一個鐘set好

係咪仲有人未打呀

每人都打晒會有3x5x10=150？

越嚟越多人用啲突爆嘅二星

會仲勁過未突四星？

呢隻戰力有11855
普通60lv 4+星 應該一萬戰力左右

又咁講… 二星嘅突破料相對用少啲ap打
同埋團戰用少啲bp
我見最top果啲人個團戰隊都有兩三隻2++

要黎過度用幾好

想問團戰見到有一行係TP，有咩用架？

每隻人每張卡都有招tp技 呢類係團戰tp先用到

呢個活動其實係點玩

每個屬性打3關
total打15關

公會好似有人未打先唔夠50

曜日全開！
AP 3折！！

有雙倍素材快d打

下晝用左幾個大水打⋯ 蝕晒⋯

係咪覺哂手上既四星先? 見有兩倍素材 減半體
個活動去到22號?

如果3星有2突以上優先之後先到4星

錯左方向
請問有無話邊隻3星推介

睇你手上拎緊咩3星cap黎睇下

bp調整…
咁睇都係練4星算…

多左兩關可以打

我拉左你...你俾埋你個fd id我

無on1日已經比會長踢左
真係好勤力

如果我踢錯sorry我係睇參與團戰次數

升爆LV都係出黎送分

要覺醒埋

4+之後會變咩

4++
可以裝兩張卡

早兩日夜晚雙倍素材關 我明明打過記得有十關
跟住尋日打就得返四關 (講超級)
有無巴打知我有無記錯...

夜晚6pm-11pm，全部曜日（強化，覺醒，錢）都有double

唔緊要
我都差唔多棄
得閒輕鬆刷下咁

公會有兩個位
一星期需要打9場或以上團戰
830 930 兩場

其實果啲bp水係咪每場都會fill返3枝？
即係用唔用下一場都係得3枝？
之前玩蒼騎要儲嚟等活動⋯

宜家未正式每場3枝係自動俾你

原來仲未正式⋯

4星卡 今日最後喇 快啲打主線拎

唔夠打 要攞哂啲成就 好難 要5人不死
放棄
張卡好勁？

唔洗課金就有你升晒啲人 加剋屬應該ok

少時間玩 呢幾日都係主攻四星覺醒
暫時每屬性一隻四星 除左水
升剋屬打主線未必升得切 唉

咩4星卡

主線第5章 全3星

完全唔知有卡送

無得拎隻四星唔想玩

係唔係無左素材雙倍?

卡黎姐，同埋4星卡要抽又唔難中

有喎

公會名: 4DG

自從拎唔到張四星 好無動力

唔怕啦...個張卡唔勁架

咩樣

雙倍素材係唔係有限時段?有時睇就有 有時就無，唔係活動黎咩?

期間6-11

屌 又中多隻暗 一隻水都無

新POOL幾時會出?仲以為今日下就兩點會有

同埋突破D星都先易有?平時抽人同解任拎返黎得好少 見到人地好多隻都突晒，係唔係有方法好易拎到?

100隻2星可以突一下

仲以為要齊晒咁多個唔同既星先突到

其實係呀用pt抽抽下就會夠

其實係火定暗 剋光多D